男遭綁架餵吃硬硬藥 逼跟男啪啪啪23小時

南非一名50歲男子被綁架後，綁匪逼他吃藥讓下體硬硬，要他跟另一男子連續23小時啪啪啪。
據《dailysun》報導，南非約翰尼斯堡一名50歲男子受到了創傷，因為他被迫連續23小時啪啪啪，他指出從沒想過會被綁架，被帶到帕克通尼安普羅提(Braamfontein)的一間房子內。男子說被綁架時他被纏上眼罩，當貨車載他到目的地，「當她們拿下眼罩後，發現我被帶到一間臥室，裡面有一個講塞索托語(Sesotho)的女人，和一個穿著紅色短褲的印度男子」。
男子說，綁匪給他了一顆藥丸讓他下體保持硬硬，並且強迫他跟印度男子啪啪啪，女子則是在旁拍攝雙方的激戰過程，「她們第二天早上才讓我離開」。警方發言人姆貝利（Xoli Mbele）指出，該起綁架性侵案已經在調查。（即時新聞中心／綜合報導）

痴線 好殘忍

並且強迫他跟印度男子啪啪啪
迫人屌屎眼

射足23個鐘

成條嘢都係咖哩味大便

仲要有條女係度拍攝無得屌

姐係全程都俾人坐蓮？
我諗唔到佢自己唔肯郁嘅話，仲有喵體位可以屌到人
咁如果佢自己郁嘅，仲算唔算被強姦？

硬硬d用字幾生鬼

估錯地方

張圖既女方成個男人咁

張圖根本冇女人

白色衫唔係咩

乜撚野玩法

23個鐘
Jer都腫晒

死基佬

唔係話拍片嗰個係女人咩

其實我覺得張圖係求其搵，唔係因為單新聞而畫